[飯]我現時自己肯買飯

我現時自己肯食飯

食完